傷心到變形

你個ex唔比你睇AV，我覺得男人睇AV好正常，佢唔比你打飛機，我覺得你有需要就打，佢唔同你扑野，我同你扑，佢唔幫你含，我含，你想口爆，爆囉！但原來到最後個個ex先系你嘅最愛，你一句男人總系最難忘記對你差嘅人令我心碎......我想笑住過，但眼淚就一直流......

系你......

真係咁。。。?

犯賤

邊位？

賤人呃蝦條講嘅說話你信到咁足，只能怪你太易得手

佢要乜有乜 仲愛你把撚啊？

你有試過全心全意愛一個人之後佢話比你聽你系佢用黎忘記個ex架咩？你知道被人玩弄感情系咩感受咩？

唔好講到得你試過咁
要幾咁缺安全感先會毫無保留咁奉獻自己？
小朋友都識保護自己
畀人玩弄感情大家都試過
真係唔gur佢咪報復
點解怪人之前唔諗下自己愛情觀太幼稚？